拉舒福特榮鷹曼聯九月最佳入球

曼係好柒，但每月金球好似計埋各個梯隊包括女子隊架喎？

柒到...

9月唔係有麥湯美麗遠射阿仙奴咩

回家喇 好嘛

公道d 曼聯係九月得兩場英超 對阿仙奴果場遲過其他隊兩日

人都死左
樓主仲jer
真係好無品

屌

假利樓豬又撚反獌狗

曼聯成個九月得兩場英超姐

貼埋link畀d反獌狗睇

下 12碼都計？

Fake news 係咁上下

獌狗就係咁能戇鳩

真係7

成個禮拜前公佈既野, 樓主都可以炒車

want to hear a joke

想知曼連成個九月入左幾多球